好正，發夢盡情咁去搞啲恰左我地22年既畜生

祝各位遇神殺神，遇佛殺佛，還有一堆幕後指使支畜要對付，最好激到撚屌軍隊出嚟就好玩，G20後畜生必報仇，明哲保身呀手足

起底 第一個 post 就搞事

係又點，剿滅支那閪，人人有責